[真曼馬斯亞 2024 🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [496]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

反西黨黨員名單
1.黃泉特急
2.曼區隊醫
3.澤北榮治
4.-講真-
5.pansinotard
6.韓國費格遜
7.笑匠VV
8.碌梳bb
9.EA鬼婆
10.迷朗大都督
11.純粹花生友
12.無名佚
13.舒拉達米安
14.范雪怡
15.被派帽的火柴
16.A0馬斯雅
17. Martial_BB
18. Depay_BB
19. 亞古獸二世
20.Michu
21.Rooney#10
22.向井理老母
23.朴智星BB
24.出污泥而不勝
25. 草食性犬隻
26. Luke梳
27.Nakamura #10
28.勞基梳爾
29.日月如梳
30. 梳b
31.DaveDeGea
32. 能b
33. 飛鐘斯
34. 空格
35.朗尼脫髮似我
36. 柴崎幸
37. JIMIN瓏
38.十號颶風信號
39.艾朗藍巴
40.Alan布志綸
41.關馬達
42.CerfBambi
43.迪基亞飛撲
44.1比7
45.Ryan_giggs
46.Knucklehead
47.喜愛朗尼
48.Yoshinori M
49.搞搞先
50.Smurfs
51.有料到
52.Seven公子
53.Wellback大帝
54.修煉愛情
55.香水綾香BB
56.蛤蟆仙人
57.膠能超能膠
58.黑豬走冰
59.死獌狗
60.KwonMina
61. 柴崎 岳
62. MISSA SUZY
63.致命靴里拉
64.東城綾
65. Master Joe
66. 君子愛初雅
67. Doodlebug
68. 靴b
69. 夢不拾遺
70.間桐櫻
71.宋柳娟
72.大衛迪基亞
73.齊天大情聖
74.朗尼正Hi Hi
75.抽抽小隊
76.JiHyo
77.蝦翁姨
78.存在感-1的我

你老母bot狗痴撚線

奇葩入侵香港咁大件事都唔捍衛
淨係識搶1001

唔係文科出身 唔敢班門弄斧

屌你 你係咪真係整左bot ?
又搶到？

緊係啦 手動邊有咁準

一定係讀電腦出身

又bot狗

唔通我請左成支team 24小時mon po又話你知咩

有冇度過開新post 唔比bot9搶

成日想分化曼區 咩居心

特登睇下邊個1001先訓
真係好癲...

到底無巴無plan b會點？

屌你老母
Loop完上個post 睇點解推咁快
原來又罵戰
Btw bot狗

屌你老母 之前開個燈post名 比咁多人block 仲要而家成日搶1001 你真曼我真係唔撚信

上個post一開始唔post朗隊相已經算 屌你老母紅白黑轉樹係咪色盲呀

0411

So9 out la
14連勝都破唔到

Bot狗正職係咪it狗黎

都話以後bot 9搶到既話
1000開post 囉

閱

唔夠人搶嘅rubbish

直接開過個post咪算，
唔明成日搶1001開鳩topic又引戰有乜意思，
做樓主威啲？

係鐘意做樓主 開曼區po 唔比？
自己搶唔過我 就話開過個po算
開po吹奏馬仔 話佢續約 又話我引戰

求死獌狗既作息時間

幾次之前開topic引戰已經話唔推你開嘅post

1001根本唔應該搶，係大家一齊討論，
到自然1001果個開。

不過我唔係成日上連登，大家推乜我咪cd rom咩post，但真心覺得1001要嚟搶之後搏開post做樓主，有種不明所以嘅感覺

搶1001不嬲係曼區傳統黎
就算我唔搶 有幾多次係自然回覆1001 而唔係寫住1001

咁你當我唔知呢個傳統
最好以後唔好燈/引戰topic，
同埋加返月巴相上頭

讀電腦出身都身都唔會無聊本個bot出黎啦
下化

利申 IT狗

樓上班垃圾 奇葩已經係上面殺到落黎
重為1001嘈 冇撚得救架啦你地

其實點解一定要加月巴相？
計名宿仲有好多個值得加wo

點解淨係加月巴？

今次有咩好屌 吹奏馬仔都要比人屌 盲反49000？

咪就係
on99

我都未聽過香港人會話奇葩

樓主又係on9 成日搶1001唔講以為好光榮
屌樓主個啲又係on99
比人搶左個post又係度嘈
唔講以為開post有錢收

想請問
開post究竟有咩吸引力

英雄主義

疊馬

咁都有得咬

topic正常吹奏馬仔都成堆負評
樓主

馬仔頭一百場數據仲好過阿朗
唔係摩佬哂左兩年真係甩開幾條街

討論完「奇葩」未

幾時講返邪惡軸心圍攻三皇六大掌門

搵榕樹頭下面個講故佬 問下佢

唔FF邊有咁多嘢講

咩係奇葩呀？

Wonder Bra啲朋友掛BB

點解會去土超

加盟比錫達斯係我童年夢想

認真想知
來源係咩？

屌你啦

去同猁狗隻model龍做隊友

高級推post法

隊隊拜年都搞到好撚柒, 要賺支國錢真係唔易

紅魔使者 同你拜個早年

呢排好多痴線佬
又聯盟
又奇葩

雞巴就聽過

好掛念大3巴一起出場既時間

月巴
普巴
E巴

一齊泊大巴

無踢開波, 想問下紅魔使姐呢幾腳係咪好難

初出道既C朗

會然撚羊都做到啦

真係好嬲 馬仔咁勁都俾摩狗搞到冇世界盃打

覺得蘇B應該未咁勁，應該phelan功勞

依度d手足成日都做到

撚羊踢法似佢

費sir都話臨退休幾年好多時都係phelan同rene 排陣

梳B

C_M_Mb

我踢法似mata kagawa 唔花巧的

收到風 有會員落場成個美欺咁

摩佬比人炒
應該好大既打擊

梳B囉都話

老實答你
業餘黎講叫唔錯

好似係另一個wo

冇追post 奇葩係咩料

第二張圖白衫果兩個都停左係到由鳩佢扭

呢兩張圖睇落
唔好理對面識唔識守 識唔識踢 勁唔勁 睇落本身佢個控球感都唔錯

簽佢啦

琴晚U23輸比同組排名第一既修仔0:1
綠木表現唔差,莊仔ON99飛機

留名

講解多少少先，今場Ｕ23曼聯資料

唔知係咪受SOB既未來方向影響，今場U23正選少有地出晒Gomes，Chong，Greenwood同埋Garner，而Traore就擺後備

成場都係主攻但就可惜有幾球大機會都係差少少把握唔到

啲人借曬出去就升U18

理性分析集中咁去睇羊同hehe係防守上既配合，就算係人數劣勢下都可以唔失位真係唔知要練幾耐先做到。

爆炸應該會落埋黎香港

HEHE 根本就係助守既真核，好多時針對性戰術都係佢

所以上場唔出佢就即刻出事

如果費特既控球唔係咁撚閪，其實佢同hehe輪換咪幾好

個個頭100場都好過牙朗啦

睇完呢段片就發覺Hehe有樣野好值錢，就係戰術執行力佢係超高，佢呢場既工作特別是防守上係艱難既任務，但佢幾乎係完美地執行左教練既戰術要求

勁過摩蛇時期既所有球員

以後靠夜子放朗隊相

人人有責

以前踢街場時，（仲讀緊中學跟隊既年代）班呀叔成日同我講，就算你幾扭得都唔好係埸上扭黎扭去，陣間俾人踢斷腳就唔好喊

（其實係班呀叔既眼中，可能扭波就已經係錯 ）

我覺得扭唔係唔得，但如果有更好既傳球選擇就應該比左先

希望Lkk喺SoB手下可以練到搶點好似樓主搶1001一樣咁勁

佢地既觀點就係，大佬，跟隊排半個鐘，因為你一個扭失波而輸反擊光速收皮，同隊果六個人實屌到你菊花都爛

街場你扭完入倒波交倒波咪ok
贏倒波就得啦 反正拉雜成軍都唔會踢倒咩組織

以前跟隊既年代，一見埸邊有幾隊跟緊隊，通常為左留係個埸耐D，都會有咁穩陣得咁穩陣

樓豬

無得比啦
阿朗踢四四二個翼，係4/5入球點

想落埋場踢既話要睇visa整唔整得切

屌完女起身啦

想買返件16/17印ibra
知唔知邊度有平

係 尤其是草場 佢對腳算好撚快

當年守死車仔 有助攻又入波 球直線丁死

球直線簡直完美

Hehe根本就有料 摩狗第三季唔用佢就柒

奇葩

要比比朗隊

WOW

12日

紅魔使者真的牛逼

係屌佢以前次次淨係最尾果幾頁先出黎搶1001仲要開埋d引戰post係度幫曼迷撩事鬥飛唔係屌佢今次吹奏馬仔

七人場真係踢死你手，除非你好好扭又好醒

難到爆，基本功玩到超熟，加醒目識隻手摸住人

要講legend, giggs scholes 點都>肥西啦

55，閱

有乜問題，你唔鍾意佢開你咪出黎搶囉
自己又肯企出黎，俾啲唔啱心水嘅人搶到1001先企出黎屌有咩用
港豬

佢啲動作真係好礙眼
雖然第二張相，阿古路係誇大幾十倍

阿古路個下聰明啦
爆炸比佢陰到紅牌

上神臺了

曲線嚟

去打尻d大陸仔

Skr

雖然佢救咗好多次v92摩狗，但係啲foul的確睇到人好燥

得晒身位無啦啦批爭輸番freekick

宜家華倫西亞係咩狀態

個名黃色

還返隻杯俾馬仔

呢下擺明屎波FAKE佢啦

其實佢都望咗左邊有無人先拎波
點知都係俾人偷到

條友波底好好，踢開波就明

奧斯卡最佳男主角阿古路

每次有曼聯球員走 就算唔係重心主力
但硬係都會有d唔捨得

有冇唔拾得daddy

不能同意更多

開頭好有期望 最後唔能夠成功咁離開
都有少少覺得可惜
但我唔會憎佢

daddy 一定場場關佢地
佢最後只有破壞

費蘭尼係戰術球員唔係場場出, 濫用佢既都係因為摩佬on9
好多時無計都係要佢救全家
數得出佢入既波都好重要
就算唔係一線都好值得尊重

respect 畢士比

agger
不過想問下大家， so sir 係你地眼中係咪一線

你講踢波定做教練

聽講佢本身好有潛質做職業足球員

明星黎講屌打香港果班明星足球隊

條友本身係想做足球員，不過俾星探發挖先做左泡狗組合

同埋係真曼

On9仔咁

開始欣賞我地紅魔使者

雖然好柒
不過未淪落到要心口寫拜個早年就話知佢

佢副眼鏡同著衫真係好大陸土豪

本身乸型泡look加支那好撚憎，見佢係真曼即刻唔反

真曼得黎踢波都幾好
當佢女子足球都勁過好多男人

掠多啲強國人嘅水加人工買星
又唔駛心口印中文字

佢d舞步好似痙攣咁 定係佢本身有妥瑞症

似嚦咕嚦咕新年財劉青雲其中一條𡃁

要印咩

好過送禮勤先

咩叫佢當佢女子足球
明明男人黎

老果班應該許志安最勁
但唔係曼?

驚木仔為咗sponsor，搞到心口變強國贊助商
拉霸金道能量王真係好柒

發覺D黑人好鐘意著 上下身一樣色既運動衫

但真係好核特

唔行泡菜風應該都算man嘅
做得明星，身形應該keep得幾好

依家場場世界杯, 英超都見到廣告版有一半都簡體字
遲d 無得避

條友邊個黎
係咪曼青訓

金嗓子

右邊係佢中學時期個樣 成個堂本剛咁wo

好似冇聽講過杜生係曼，再老最好波應該係係米奇

其實我都係覺得心口Vodafone再靚
乜撚AIG 雪佛蘭真係

Sharp!

Vodafone 碧咸最後一季果件

費sir 最後果年格仔衫aon 都幾特別

一蟹不如一蟹

第一件曼波衫就係Vodafone,個時碧咸剷青，型撚到

格仔個時俾人話餐枱布

次次新post都直接入第2頁

喺街開第1頁真係浪費data

實至名歸

留名睇人屌佢戰犯

球員時期

vodafone 雲佬 好靚

雖然好like佢，但唔係

我都係依件
仲要印咸爺

見到旺角有個紅魔使者印蘇斯克查20咁有taste🤙

個時小學生親戚送，唔敢印字，成幾舊水好貴

98年果期唔覺得係（果時年少），果時覺得約基最勁，其他3個唔算頂級
但去到佢大傷完，06年出返黎果年，就見到佢好有功架

擺係今日有一線
以前佢個年代就冇
佢年代有朗拿度有韋利呢d一線

skr skr 🤙🏼🤙🏼

計埋super sub 呢個技能就一線

solskjaer skr

曼聯中場費蘭尼昨晚落實轉投中超球會山東魯能，後者明日抵港備戰年初一及初三舉行的賀歲盃。賽事策劃及統籌總監羅傑承今日圖文並茂確認，這名31歲比利時國腳明午隨隊訪港，期望能吸引數萬名球迷入場迎豬年。

好老實講，都唔使搵朗拿度韋利巴迪斯圖達魯爾奧雲迪比亞路呢D比，冷門D都仲有舒利亞約基柏金古華特基斯普呢堆，So sir當年拍落去真係差一班

我反而覺得係Sharp
果時學校買sharp既計數機有曼聯poster送

肥西金鋼棒

蘇斯克查球員時期佢最突出應該係佢埋門把握力，而其他既速度，力量，身位，頭鎚，爆發力，技術等唔差，但未算出類拔萃。

總之蘇斯克查係基本功超好，閱讀球賽能力唔差既前鋒。不過佢同以上巴打們數既前鋒比略有不足（而且蘇斯克查易傷）

如果手袖贊助係任天堂中文字就正

煲劇都會飛片頭片尾啦
係咪有人會次次都由頭到尾睇一次果堆圖先

京都不死鳥直頭擺心口

係 每次心情唔好 望到朗隊既數據就會好返

係，型撚到
日本啲波衫又靚 贊助排版又好

90年代費倫天拿試過真係任天堂做贊助商，果件衫靚架

睇曼聯咁多年，最鍾意就係呢件，可能因為果件見證住球員著呢件衫拎三冠王。

以前既波衫唔會季季都換，好似以上呢件咁都用左兩季，98-99同99-00既主埸都係用佢，不過係個章唔同左

以前一般都係兩年先換一次

係，呢件既再上一件其實都靚。
以前屋企有一個傑斯既公仔，就係著住97-98既主埸片波衫

果時英超兩大爭鏢份子，曼聯同阿仙奴既心口贊助都係日資。曼聯就sharp, 阿仙奴就JVC. 依家四大聯賽既球會應該係得返巴塞既心口贊助係日資公司

足球1年個人踢架嘛 扭得但唔好死扭 美斯都唔會扭哂11個先射

屌 印中文字真係唔撚會買 好撚柒

我個時覺得小豆好似佢

btw 你講個堆都唔係個個有歐聯，so sir 歐聯果球真係J 一世

古華特真係好經典既早京早殘既例子。

之前係英國買左件remaster 版 就係sharp 白色領

我覺得一黎殘體字肉撚酸
二黎字體核突

Jleague 波衫就算印漢字廣告 你都唔會覺得柒

好耐之前黃潛有件衫係印中文字。
屌佢老母用新細明體
都唔知邊撚個design同排版

夏天買到rakitic打中場都好

羅馬件拜個早年

呢件又係痴撚線

[img]

屌佢老母，新細明體

[img][url]

屌佢老母，新細明體

國米件「倍耐力輪胎」又係痴撚線

唔知依家日清仲有冇贊助曼聯，如果擺佢係心口點都靚過塊M巾

無左爆炸 想炸佢老母西都唔得 so9

如果要喺你份合約加上一個期限，我希望係一萬年 。

不死鳥啲漢字好正
但原來我記錯, 係背脊唔係心口

字體好緊要。
用新細明體真係痴撚線

???

有得買

M巾擺左咁多年 睇慣左都幾順

幾順眼

太可惜.呢兩年俾智障摩狗搞到突破唔到

黃色大十字太柒

褸係staff issue，同市售版有少少分別
字喺ball3shop有

不過蘇sir 冇著過呢件
McKenna Carrick 有

華西成日都做gym

會唔會抖夠爆一兩場都得

最慘係因為摩狗打壓冇得入選世界盃

不過希望咁可以刺激返佢進步

依個真係一世遺憾
難得馬仔仲冇懷恨於心效忠我曼
加入 迷馬

上年話摩狗害左馬仔無得入世界杯
會比d 理性非迷摩屌唔識波架

當年c朗就係世界杯後真正成熟
成為全英公敵.迫佢要進步
你愈噓佢佢就噓要證明比你睇
馬仔連世界杯都比摩狗搞到無機會
至少馬仔連機會都冇
一好態就比人雪

上半季曼聯幾多場係靠馬仔先拎到分， 屌佢死摩狗靠佢啲乜盧卡古山狗食得屎啦

如果係摩狗.一定屌9個記者

佢靠邊個都唔緊要, 但又唔識用
so sir 岩岩黎都知奴山唔掂要後備
比正選唔得都會換走, 摩狗就死出

真?

個記者咁問都幾on9
有邊個領隊可以教一世
有半年咪盡力做到最好, 得罪你咩
個記得係咪見工果陣比HR問過

菲臘仔個女

好態就將佢擺起右邊自生自滅
到佢無態就換福仔去右路一樣做法
搞到2個後生仔同時無態

超人？

徐榮牙

當然真.記者會埸埸都引你開戰
唔係摩狗點會埸埸屌7班記者
放個鍾限記者答

蘇b化解記者會落招勁過摩狗太多

呢篇野係真既話
好應該即刻比佢做隊長

車狗都係日資

中間個位Ironman 咁
完整show晒我曼ge會徽

真曼

下任隊長首選

之後可以普巴/白連

雲佬肯定係真曼
當年佢都唔想去皇馬

Herrera: “When you are a manager, we sometimes speak too much about tactics. But the most difficult thing for a manager is to get the best from his best players and this manager is doing it. We have all seen it.” #MUFC

係咪因爲要扶正阿朗先賣走佢
佢真係好撚勁，真正射手，等左好耐先有個rvp比到

c朗.朗尼未成熟時
佢支撐住曼聯.幾年歐聯神射手
球隊神射手.再加上蘇斯克查長傷
佢撐晒曼聯9成入球
當時成日傳佢去皇馬
佢都話唔去

比阿蛇扔走嘛

同牙朗交惡呀

打單前鋒佢真係最適合曼聯

之後曼聯牙朗帶領下係勁d 既

我印象中好似話因爲c朗所以阿sir二揀一賣左佢，其實係咪

佢後期後悔話唔應該幾埸聯賽杯
用沙夏做後備而出言頂撞老費
佢話佢值到呢一刻都後悔緊

當時雲佬半季英超已經入廿球
但唔好彩傷左2個月
咁岩好死唔死沙夏果短期間唔傷
比老費睇到曼聯原來可以打快打旋風

真係好勁，有得有腳，又射術，自己去又得，好記得對巴素爾個球零角度，一個人中場爆

呢個只係導火線
未引爆到雲佬離隊
真正原因係沙夏打起左
半季佢係曼聯神射手.英超神射手
半季入廿粒 點知傷左
作為射手佢又點甘心比沙夏搶位
反而佢拍住蘇斯克查兩個就得

好似又係係因為佢傷先入沙夏

佢傷入saha 果次係短傷姐
果年03-04 曼聯完全唔夠人
逼住季中買saha 頂一頂
但一路都覺得佢個打法唔係好岩曼聯, 正中鋒又唔係, ss又唔係

no.沙夏當時已經起富咸幾次梅開二度殺曼聯
當時沙夏既出色表現.好似係英超聯賽神射手
第二位既身份黎到曼聯.但佢拍唔到雲佬
佢基本上長傷居多
真正拍到雲佬既只有蘇斯克查

你話雲佬唔啱？個時4411好勁下wor
同埋佢效率真係好高

雲佬係05年傷既
唔關傷事
03-04年果季係4411.史高斯係打後上

of course 係話saha 唔岩啦
佢有料, 但唔算係曼聯要果隻前鋒

我覺得沙夏黎左又冇富咸時咁勁
印象中又好似好少雲沙咁出

雲佬要搵到人去配合佢
佢一季能夠入到30球以上
好似顛峰時佢01年拍住蘇斯克查
就能夠蘇b入25.佢入36..兩個人共入61球
講緊兩個人.其他前鋒同佢夾唔到

係，個時4411好經典下，啱啱睇返02-03雲佬出52場44球

03-04

beckham走左, 無哂右邊
rio 禁賽
so sir 傷左, 無哂plan b
中堅都無左一半
Howard 果d 又on99

so sir 有腦, 識打配合, 就算打右翼都頂到下
saha 得個人能力

係，佢唔係唔勁，但硬係唔太夾咁

佢打親曼聯都上身.
仲有起富咸時又唔識傷
黎到曼聯就長傷
但好死唔死05年雲佬半季傷左之後
佢又唔識傷. 值到07年

佢黎到曼聯最大問題係把握能力
但佢既速度.走位仲係好鬼頂級
配合c朗.朗尼就發揮到佢作用

Saha跑動拉扯多
雲佬要企正正中

如果saha 遲多幾年先高峰, 打433 或者生涯可以好好多

記得咁清楚 係記得對親曼都入波咁

半季仲係榜首
on9李奧無去藥檢.比人罰9個月
搞到後防出布朗.幾勁既功力都係無柒用
後面不停自殺 造就左阿仙奴49埸不敗
唉

雲佬12碼唔入呢

果季幾個12碼射失

我覺得沙夏同伊度奧相差唔係幾多
體系球員.但伊度奧把握力明顯強過沙夏好多

cm子同禾一樣都hea it狗

蘇sir衰在易傷.佢當年歐聯打奧林比亞高斯
果個傷太致命
03年佢打得好到可以雪碧咸.打右中埸

至少曼聯個後防穩陣先
李奧03年穩陣程度同利狗個雲迪克差唔多
03年李奧係達到職業生涯頂峰.單天保至尊果種
仲加上新龍侯活神到無得講.但講咩都無用
布朗一個玩謝左侯活

諗起阿sir用施維施達，布朗呢d都打到咁

佢當時太勁.mark唔到佢
對親曼聯都上左身
我記得佢黎曼聯時.果季佢已經入左15球
英超神射手第二位. 佢幫曼聯
入波既第一球係個罰球

對全盛阿狗都二和一勝, 贏足總

我記得係省中人，但佢把握力

熱狗打緊

講錯.係04年
侯活真係好可惜
布朗炸死左曼聯條後防線
李奧其實可以成為真正全英no.1中堅
但04年果濟停賽

原來it 好hea 架, 早知當年讀it 啦

日日返工等放工

遲到準時走

聽日真係考牌

得閒係到扮寫code 玩下GPO 扮下工
開住d網頁扮搵緊ref

沙夏係個突例
起細球會把握力鬼咁勁
黎到大球會就唔識射波
但佢既拉位.係好頂級
因為雲佬由於入球率太高
曼聯太依賴佢.基本死守佢就得

howard

04-05年時既曼聯你根本唔會睇到曼聯會有復興既可能性
c朗又on99.成隊剩係睇雲佬發揮
要睇住當時無限金錢既車路士.摩狗仲要有舒夫真高
同波歷克呢堆星真係生不如死
仲要比阿仙奴撐住黎上
曼聯衰極第三 已經叫極度失敗

所以我肯定蘇斯克查教曼聯有一點比較好
係佢睇住曼聯點樣由最低潮到全面復興既曼聯
呢點再勁既教頭都好少有呢種經歷

原來咁hea早知讀啦, 以前覺得寫完但係run唔到好煩惱
又聽人講話it做到仆街先放棄

諗諗下其實sob 都幾難做

之前失分太多根本無空間試陣

上場出個plan b 陣就失分

下場應該都係要用翻勝利11人

咁搞真係擔心捱到季尾殘哂

不過我好小寫code

最撚憎寫code

你都咪講
佢初黎曼聯時勁到識飛
李奧停賽後.埸埸要面對
自己隊友轟炸.失到佢都無埋信心

差9分, 無la, son都出返黎

03-04唔得姐

04-05 好有未來wo

咁做咩多

歐聯小組賽都出局.有條命咩
奧脫福叫老費老啦.落台啦
最終點估到曼聯真係全面復興
不過好彩06年蘇b出返黎.再加上拿臣
曼聯由頭帶到尾先可以帶返起曼聯

我system and network engineer 黎喎

之後仲有傑斯都回勇， 中場又買到卡域克。

同埋當時曼聯條後防線終於穩定， 就算搵布朗踢右閘都踢到超水準，加陣隊曼就係爭防守， 下下好似上場咁on 9 9 輸兩球前面幾勁都死啦

即係維修server?

IT9要管SERVER個D 放假都驚住個SERVER出事收CALL

熱狗會唔會又絕殺

100%架啦

最主要係趕走左堅尼
班後生仔終於發揮到
再加上無左雲佬後.多點開花
比多左c朗.朗尼發揮

雲佬真係好勁.但亦有問題壓制住班後生仔既發揮
費sir就係有種冒險精神
一種賭徒心態
當時個個都屌費sir賣雲佬呢個決定

差d 把握力姐

路蘭迪同lucas 都門前失機
上半場又有中柱

睇黎熱狗又絕殺

熱刺又中柱又俾紐記係咁護空門

new castle 個大巴仲靚過摩佬

真係救哂d 波

又係son

屌又son

SON

勁到

好想要son,又可以賣衫

用腳救la 落手又唔岩位又漏哂

呢個龍之前對我曼成日上身

咁都絕殺到

我地有鹿含

但我真係唔想普捷天奴教曼聯

唔係人人都有ddg神技

大陸人淘假波衫架

開口中

system and network engineer扮寫code

我間唔中要寫小小code 不過真係好小

D仆街當IT狗乜都識嫁啦

男神咩都識係好正常

認錯人？

女旁證

又80分入波cls

想問問各位巴打 如果想買波衫+印字
no7 kitroom nts 依幾間邊間比較好呢

都唔明熱狗 前面幾個矮既都可以係咁頂中個波 仲要紐卡擺大巴

另一個重點係當年冬季買左Vidic+Evra，個後防一年後就穩陣返

05-06賽季可以話係Sir最黑暗既一年，主力不和離隊(雲佬堅尼)、歐聯小組賽出局、史高斯阿倫輪流重傷、聯賽一度最多落後15+，最後奮力追到兩場差距既時候0-3輸比車路士(朗尼仲要係果場重傷)，夏天轉會期仲要比波歷克個撚屌踩多兩腳

No.7曼迷

又有條傻鳩個個留言都負皮

成個post唔出現 1001就出現
唔想質疑佢係咪真曼
但唔該唔好改埋d奇撚怪怪既topic引戰
唔好好似阿狗咁
都唔想屌佢擺唔擺肥仔相

當時睇住人地舒夫真高.波歷克真係好撚絕望
但有時就係咁.老費就係要激班後生仔心態
錢唔夠你多.就埸埸都win.輸比你車仔又如何

我好記得波歷克當時唔選曼聯既原因
係曼聯只係一支不停下跌既傳統老牌球會
比唔上車仔

你見唔到我出現就話我淨係1001先出現 好笑

又唔見人地1001有人出聲？
淨係得你1001就畀人負皮又畀人屌？
之前仲要見你新post個個轉去推第個post?
有無諗過點解咁多人唔攪淨係攪你？
個個都要針對你？
係你自己攪串個party先就唔好怨人
係你不斷利用灰色地帶先畀人屌

講真我都appreciate你打post頭個段野
大家都係曼迷 都係想傾下波經
識do少少唔會畀人屌

二奶克

當時佢條仆街真係講得出口

55，閱。

係，佢話曼聯contact佢先，但係佢對歐聯分組賽就出局既球隊無興趣
之後個二奶克就比Sir連續送左幾個亞軍比佢

車路士奇葩失分

二奶

級數,前4無了

西瓜恩入波了

新兵入波喇，希望只係因為對榜尾啦，唔好上力呀大佬

兩分係射程範圍，我地自己爭氣就過到，不過當然係難

屌你老母
你燈乜撚野

咁一面倒既比賽
total no mood 睇

車路士D波真的悶

你他媽的邊個講希古恩水貨

摩連奴帶係咁

如果我地下年要有質素嘅輪換同威脅正選嘅球員，Andre Gomes 有無得諗？

吓？？？

我呢兩晚搬埋部ps4返公司打

不過又返通宵

點都好過我地而家d 後備啦係咪呀

我都試過

We can do better la har wa

琴日去左印

驚太勁果d 又唔肯做後備姐

巴打邊到印同幾錢左右
我都想印白lin

黑白lin

衫喺adidas買有折

字就間間印都差不多啦

太勁咪做正選 現有嘅人咪同佢爭囉

白印表現打動到我

拎返去玩過 bio7 同 destiny2

白連

呢排熄哂燈玩bio 2

依個世界有d人係全世界都屌柒佢佢仲會覺得眾人皆醉，所以我好支持死獌狗巴打做政府工，同林鄭條仆街一鳩樣

咁就唔係我講嘅野，我鍾意繼續睇Pogba 同HEHE. 馬廸係可以搵人頂，但有級數年輕D 嘅接拉純防中市面都唔多

肥普有絕殺 蘚sir冇...

又冇眾人皆醉嘅
你咪有你屌 我有我自己做 我冇義務要接受你意見

事實你地搶唔嬴1001囉有咩好嘈
都on99 唔鋸咪日日蒲住1001鬥死曼狗鬥過囉

Raul Jimenez

所以其實覺得幾好笑

邊個1001 有乜所謂呀

曼區真係好fun 日日罵戰
屌足幾個月無停過

狗咬狗傳統黎
直到永遠
阿門

想買我曼藍色作客 邊到有減價

為咗個1001嘈咁耐

屌 熱狗成日死好運
臨完場絕殺

藍色作客？

有son 咁嘅級數嘅球員咪有資格好運

18-19深藍果件

其實我先唔想搶1001 搶完又要諗 topic

諗topic好煩架

400唔包字

開得衰又俾人屌, 有時剩係放3粒波就算

唔該巴打 印hehe先
喺香港印係咪穩陣d

係 外國kitbag印字水準無保證，印歪印錯都好常見，都係

開始明依度個節奏

1001都咬得，奇葩真係幾好咬

Hehe如果盃賽字就一定要香港印，球會字最易出事

仲要俾車仔刷埋得失球添

你覺得人地係咬你咪咬你囉

我自己就未聽過「奇葩」係蝗語黎既

外國買個size同香港買有冇分別 矮撚好驚太大

我都無蝗唔蝗語依d睇法，照用可也，但覺得係上面傳落嚟先咁街知巷聞

季尾等adidas清啦，連章400內

邊個1001緊係唔值得嘈 topic開得柒又引戰就值得比人屌

其實會唔會係調返轉

本身呢個字係香港用先 之後到上面多人用 所以你先覺得街知巷聞？

利申：89年出世 無你做左咁多年人 但小學我就聽過呢個詞語

斜恩入兩球

希古恩X夏神咁撚勁

你就算撚數啦
7左就沉一排咪撚係到死撐啦

依個字係不嬲有，但真係唔流行用，流行用就應該係上面用嚟諷刺人先

Size adidas一樣，留意player版（adizero）係窄一個碼短半個碼，即係買落場就買大一個

屌佢西瓜

妖，點解有d 人可咁死唔斷氣...
之前無為意，原來鄰居對完槍手再對車仔，可以幫我地上前4喎，如果我地自己贏得晒。

「但覺得係上面傳落黎先咁街知巷聞」

因為你認為 / 覺得 / 留意 香港本身無咩人用呢個詞語 所以你就認為 香港人識 係因為上面流行用得多 所以就傳左落黎香港？

咁點為止多人用 / 流行用呢？

亞衣勁到

skr,666, 小三,大媽 依D就真係香港本身無咩人用啦

咪講左我認真/覺得/留意囉

邊度傳邊度個個都係靠自己經驗答，可以去邊度搵標準答案？

我兩邊做嘢上上落落咁10年，不過又無得話特別準

岩岩果球盧卡古一定做唔到

轟贏5粒

所以我咪問緊 係唔係因為你認為囉 我都唔係Challenge緊你 我求知緊咋喎

係我認為

Thank you.

因為我自己既求知慾比較強 所以都想了解下點解會係覺得「奇葩」呢個由我讀小學就聽過既詞語 會係由上面傳落黎

如果言語上你覺得有冒犯你既真係唔好意思

拜仁又輸

李城好惡啃

我細個睇奇葩個用法係真係本身個解釋，形容特別勁嘅嘢

用嚟諷刺負面嘅異類就係上面盛行先

我可能講錯出處，不過我都無鬧人用

對中堅仲衰過曼

普巴連爆炸躝都咁大段野
真係世界仔啊

都唔係
呢手字排得幾好

鏝今季好撚海鮮
靠人不如靠自己

贏歐聯易過上前四 信不信由你

邊間仲有藍黑作客

我問過冇我碼就走左 好似細中碼都仲搵到

咁你即係講兩樣都無咩可能姐...

好明顯係費sir
同C朗功勞啦

U18 無晒主力即輸0:3

Koulibaly啱啱球飛剷勁撚到

拿玻里幾好睇

唔好J咁勁，通常Ｊ完未無好結果

舉手又傷左？

佢勁咗好耐
佢未入傳曼聯都出晒名勁

拿玻里差啲半場3:0

我意思係Ｊ得勁最後通常都唔黎

無Greenwood, Garner, Levitt同埋 Williams，輸係正常。最慘係Puigmal繼續俾人屈去打右閘

無FF過佢嚟
1億買個中堅
我寧願分散25m買toby 其餘錢買中場右翼

右閘有 Ethan 唔出嘅 傷左？
Puigmal 都比人放左去打左好幾場

之前仲傳保定 曉姆斯
真係不了

你j個d垃圾姐
malcom

胎仔好撚串

疤狗輸緊0:2

連場都無得出點證明垃圾
我Ｊ馬仔，普巴果Ｄ又係垃圾

原來件Gameiro仲識入波

個下唔洗控 搵啱步韻一抽 無角度都入
依家眼角腫到成個乒乓球咁

卡城個niasse仲好過LKK 高大 有速度 控到波 又大份

猁隻佳尼俾人boo得好勁

希望下場快車踢愛記Ｄ主力出番晒黎

因為之前唔揀卡廸夫，過左對面

咁都正常啦, 般矛個英超位都穩陣
唔通陪卡迪夫城護級咩

Anthony Martial and Paul Pogba have travelled with the United squad to Leicester. Eric Bailly also back. #mufc

救so蛇 唔好咁快變so狗

之前綠木用左腳入罰球
今場連右腳罰球都練埋仲射入
好撚癲

你講果場係上場係對猁

今場佢係踢u23不過可惜輸波

咁都贏唔到so sir要lan啦

大爸講到喊

拎呢單災難黎笑既球迷真係好撚無恥。

當年睇返個history 都喊咗

今場唔知細緊定Bailly

有嗰件gray我怕細緊比人爆

揀畀人爆定高空轟炸

細緊加拜利點睇

呢期白連咁fit都唔用

有d垃圾自己個台爛咗就唔講得，有乜唔順氣就空難前空難後

屌，終於知點解佢叫能量王

咁佢話怕高空又怕速

無傷無停賽唔出白連乜都得

Chevrolet 好似簽左好多年

死獌狗係咪買左65t

Active 65t

覺得點？易唔易斷？

好滿意
唔易 係經過啲舖頭門口閘先斷過一次

你唔係買撚左呀

65T唔係真防水

又點呀

我買左比michu做新年禮物

講電話好撚廢

【#轉會SportsLight】

Di Marzio報導，#拿玻里 中場咸錫將以1500萬歐元轉投 #大連一方，簽約三年，年薪900萬歐元。拿玻里主帥安察洛堤亦向傳媒確認，咸錫有意離隊。

有一件係全英文

唔比我你過唔到今年新年

佢中國人 係唔會用洋文的

原來今年就黎32歲
傳曼聯早期成員之一

真

唔知今晚會炒對面幾多粒呢

‘I could’ve gone in and righted the ship, Bruce and Hughes too..‘

Paul Ince backs himself to have had the same success as Ole Gunnar Solskjaer

恩斯肯收皮未

Paul Ince last 9 games as a football manager P9 W0 D1 L8

SOB球員時代得罪佢黎?
做乜怨婦咁

因為踢過怨婦猁

屎波根本冇隨隊
好返咁耐都冇得出
黑柴如果清埋屎波又一德政

清都清一代先啦

蘇斯克查在馬斯亞續約後，對他的未來發展提供指引：「雙方都對成功續約感到高興，我們相信他有無比的天賦，他曾經有過不少高低起伏，而他是一名仍在成長的射手。他年紀輕輕已經在外地踢球，這並不簡單，但他知道留在這裡有助未來發展，所以我亦相信他。他是一位出色的終結者，有出眾的能力，年青而又相當聰明，清楚自己的足球風格。我希望他能夠更多進入禁區，我沒有看過有太多球員能夠像他一樣，在禁區帶球時步伐可以如此頻密而又充滿技巧，所以我們想讓他的職業生涯好好建立，而希望他亦能把握機會。」

「就如我之前所說，他具備很多能力，但我希望他往禁區作出更多跑動，因為他完全唔會錯失機會，是一名非常出色的終結者，他需要得到更多機會。有時你需要閱讀球賽，並且到處遊走才能夠知道哪裡會有機會，可能會是一些比較邋遢的入球。他與拉舒福特攻入了不少入球，但一些入攝與及跑位可以讓他們有長遠的發展。」

SOB真係好撚識波

Solskjær: “They (directors of Molde) know this (managing #mufc) is something I’ve always dreamt about, and to get their backing was fantastic. What they actually said was: ‘Go over there, enjoy yourself, and please don’t come back!’” #mulive [guardian]

點會

MOLDE班老細:去追夢啦OLE 唔好望返轉頭
屌你老母 好撚感人

呢兩三早遇著摩狗真係好撚浪費

唔係話當年賣雲佬係因為佢笑c朗死老豆咩？

唔回防的垃圾

Football heritage

Sob pls stay

痴撚線老闆-摩迪

我Molde 30年球迷

其實你可以演繹為
你出撚左呢個門口 就唔好返嚟

屌你老味

仆街 感人情節變左不孝子

爆炸到左香港

重有Strootman

琴日睇左
真曼

仲以為佢會係拿坡里過世

以前為左唔轉會炒經理人

係，
史摩廢極都好過宗師十倍

加坦 火焰射球

莫迪上下啲人都好似咁好既
包括蘇蛇

點少得傳曼聯名宿加坦

整d 青訓過去交流下做合作球會啦

支持睇袋過去爭正選

北歐人都好好

希望今晚曼市雙雄都贏波啦
李城上場咁勁
阿妓又興反底
真心驚

連失兩場分

變 SO9 了

老實講 上輪英超見到鄰居失分仲sad過自己失分

兩件大陸狗

幾型喎個老細

係咪好多人淆緊麥佳亞???

出宗師仆硬街

曼聯應該開始失分ga la, 始終今季真係閪， 呢8場大家當發咗場夢算啦

手下留情

so9躝未

又唔好咁講 有返些少防守意識平衡下都係好既 唔通好似打機個六角形偏哂一面咩…

要失分了

要變so9了

又吹奏

講定先：「蘇狗死返去挪威！」

今晚最怕後防又自爆 上場李城對垃圾猁如果唔係有vvd真係可以反cup

「有時你需要閱讀球賽，並且到處遊走才能夠知道哪裡會有機會，可能會是一些比較邋遢的入球。」
如果摩佬講又會俾人屌

起碼用個滾字

蘇賊滾回挪威莫迪！

死攬契仔Jones

So 9

Jones=垃圾

睇錯蘇志威

變so狗了

CHUR死獁狄啦
爽呀

就算今場輸都唔會so9啦

LAN

年29又要打j 了

個場球十二碼

黑仔

so9

掃狗

呢場波黑到仆街

掃狗迎新

細孖好慘

今晚又可以做鏝迷

雪史摩寧

睇番精華睇到迪馬笠死舒米高 都仲以為係贏

果場攻得好好, 2個中堅都垃圾級
華迪推細孖就無事, 插水就12m

屌你使唔使咁煽情

蘇蛇黎果日Molde facebook d fans 全部都祝福佢, 好proud of 蘇蛇

Ole Gunnar Solskjaer insists that he's very much his own man but cannot take all the credit for Manchester United's resurgence during his time as caretaker manager so far.

Solskjaer acknowledged the assistance that he's received from others at the Aon Training Complex, including his staff and former manager, Sir Alex Ferguson, when he spoke to the media prior to Sunday's game at Leicester City.

"I'm not here to talk about myself,” Ole said, when asked by reporters in his pre-match press conference about the qualities required to manage United.
“It's about how you work with the players, how you work for the club, so you've got to manage for the club. It's not about me at all.”

今晚九成九失分

AJJER

今場真係爆埋奶力都要贏,
贏到好有機會上前五
下場富咸可以大輪換, 之後就歐戰psg
所以今場好緊要

把口真係long 過油

黃潛落硬西乙

希望so蛇唔好變so狗
上次般尼輸頭兩球好柒

今晚so sir 變so9
迷摩的反擊戰

7 9 10 20 其實好撚勁 可惜

5:3 個場睇到o撚咗嘴

前文講緊喺禁區遊走呀
摩狗要球員企死自己果格 撚會講呢堆野呀?

其實係
佢四個加埋一齊出真係好好J但可惜

馬仔後備

呢場最已陣

lin

差馬

De Gea Young Lindelof Bailly Shaw Matic Herrera Pogba Lingard Rashford Alexis

p 仔應該有排都見唔到lu

拜利

我馬做後備殺手

做咩馬仔又冇正選

B仔

傷完嘛

山狗

山正選

岩岩傷好掛

唔錯

yes 馬代lin 山dog打右

點解有預感佢會派膠

同上幾場山同理

過埋今晚，soB變so9

全能到仆街

其實福要抖下啦

馬仔傷之前果2場狀態都麻麻
比機會出下山狗都ok la

山

同李城打快攻，覺得出馬仔好D

下場打富咸先出山狗啦

馬福山

好期待馬福山，但未試過

系 想睇

中後場完全係球迷陣

Leicester City team
Starting XI: Schmeichel (c), Ricardo, Evans, Maguire, Chilwell, Ndidi, Mendy, Gray, Maddison, Barnes, Vardy
Subs: Ward, Fuchs, Morgan, Choudhury, Ghezzal, Okazaki, Iheanacho

我大伊膠上場

何sir:lin記住拉右

今埸就當岩岩傷好先列後備
支持馬仔下半埸出黎救世界

希望山仆少幾次

真係死都要岀連
唔肯試 馬福山

牙fat踢得波未

係時候報恩

冇垃圾盧
已贏

真 爆番幾球黎先

對面mendy廢到仆街

一定要針住佢黎打

等睇iceman carry

吓? 山中間咩

想睇馬仔

4312

似左山

白內障

dllm呀

大米

馬仔一續完就後備

Pogba: “The history of this club is totally different. Juventus is a huge club but United is just different, the story with the manager, with Sir Alex, in any team where did you see that? You don’t see a lot of academy players come up and play for the first team.” #mufc [NBC]

so dog

san dog

又無馬
唔係掛 無佢隊波無人識突破

幫理不幫親的

Luke梳哄條女個豬果陣都講到愛佢一生一世啦
哄完就無架啦

山齊士唔識咩

老了

福仔英超第100場

講得好！！

係！！！

繼傑斯之後第二年輕

唔怪得你會比女帽

爆炸頭係曼都幾多fd

琴晚發夢夢到李城入一粒先我地再入兩球反cup
之後鏝3:0阿妓

大米走又唔比 睇袋又唔比

爆去左珍寶食野

Luke梳唔洗哄架喎
靚仔已經有女自動埋身，唔洗承諾都得

LIN個樣成個傻仔咁

點解噚晚Mensah 仲幫Fulham踢緊？又話退貨

有水魚想買馬斯亞？

過去的就讓它過去 曾經畢竟只是曾經

你老母又逼害馬仔
躝啦so dog

皇

仲有雪你
LAN! SO9

馬有價好賣

有lin無馬達，有可以睇狗咬狗

我同你條女宜家日日出街

草食男放流料

Ex黎

凍結對面前鋒

唔怪得續約啦

兩場雪尻馬仔
So9睇黎玩完

屌你出mata好過出lin啦

同會員一樣

大佬寧幾時復出

又引戰

反lin

喜般正到

連加特拉右邊做綠葉
好過馬達擺右邊，間中會自動波入中間，做半主角， 搞到破唔到密集

連加特扮美斯就差唔多

mata可以試吓打fullham頂pogba
pogba咁踢，會死

連美斯你估流架

都幾肯定將來都冇乜人破到傑長老個紀錄

上場咪試過

支持華dee

諗下計馬山同場啦
兩個好似有你冇我咁

佢臨分手前比我中出左好多次

比個靚直線先有12M

一招冇埋正選,想咸..

咁出lin攻守平衡好好多嘅

咩陣式?

352

曼狗呢獲係唔係羸撚硬 想ALL IN

好似上場 馬達換左入黎 打中場 派牌位 其實都打得唔錯，不過唔可以正選
作用類似爆大巴唔洗下下燒味，係中場疏理下進攻傳球走向

唔好馬仔

屙血好了 唔好屙煙

係.按樓買

踢死中場三寶

準備賽後又比記者問

link?

其實尾段全部攻勢都係Mata發板
禁區頂得佢控到比到，12M 都係佢比個靚位而唔係比到身
仲有右路連續兩下Overlap都打穿哂，不過出波就一般

頂埋呢場，下場打富咸要輪下

後備好差下

reddit 又改左版
r/soccerstreams_other 無左英超？

skysports講緊vardy對親我曼都入波

pl先有英超，other league只係得英超以外既

原來evans 倒戈

感謝兩位

細緊都完封既垃圾 白Lin點會搞唔掂

Evans係時候證明自己係真曼

大勝吧 李城

佢唔續大把隊出黎搶

所以佢都算係中場奇兵之一，佢出左黎之後啲比波好左，但如果要打正選 真係比人弱點進攻

無馬仔 要豬啦

等睇山傳射扭首名入球

個個都話佢易比人逼甩，上場佢根本控傳都好穩陣，甩波少過哂奴卡古、普巴、彭利拉、福仔

有山狗仲出埋馬達，想像唔到隊波會有幾咁慢

Lin慢過球證.gif

Jamie Carragher: ”Looking at him (Sánchez) in a #mufc shirt, I felt like I was looking at Fernando Torres in a Chelsea shirt.“ #mulive [sky]

1001 記得開po

打正選比人弱點進攻唔係講緊佢易比人迫甩，雖然都關事，但主要 正選出場時，個個位有氣有力既情況下，一定追住佢跑得慢同防守較差既弱點黎追住屌

Evans同羊好好傾

Evans同young笑到

件黑金zne幾靚
係咪爆甲?

Legend Evans

贏波

Evans 識做啦

等睇山今場入波 里奧同加利佬又抽佢水

Hehe咁肉緊同ddg講乜

印個金logo 應該要千蚊

又屌鳩ddg

仲要羊上左去如果返唔切黎，馬達都唔會幫到佢補

香港有冇得買

贏佢老母

佢即討知難搶會失踨

再一次秒殺迪基亞

唔失波當贏

Where is 馬囝

傷完後備

100%失分

條垃圾食屎啦
睇個款實想剷草

OMG 右連

又係癲恩

豬了

迪基亞見到佢腳都震埋

乜而家咁先進嘅咩，開波中圈有個虛擬廣告，csl kick off

連環派膠
要豬了

Jm9

之前西甲都有球會logo

Bailly

拜利又黎料囉

西到

柒lin咁近傳到咁

馬迪 lin 搞咩

Baily

最後都係要用番鐵膽3中場
證明班後備真係唔爭氣

平安鐘

拜利做乜鳩

駛唔駛咁驚

爭啲輸

仲好意思話馬達比人一逼就甩

電視後製效果黎咋下化

彈間就bin鳩你

咁快鞭

平安jones

福

福做咩唔中龍

咪一撚樣

咁都唔入

福開波又miss
劇本

福仔呢期冇乜運

Lin d 傳送不嬲得啖笑

福。。。。

Shaw b

福又黎料

又玩呢啲

福仔唔好成日咁哂料啦好嗎

福呀

有爆炸入左啦

掃狗

咁都可以唔中龍？

rashford

soccer stream 係咪死左？

LIN 不嬲都得啖笑

同上場劇本一樣

敗家

褔見頂

又一球叉燒
上場波翻版

唔係無運
係把握力真係唔好

生性啦

福頭又失機
失分劇本又黎

福仔

難得梳出到球靚波

福咁快俾番蘇b

褔

福頭出現

印象佢個頭好少入波

但我寧願睇佢都唔睇lkk

福啲把握力
簡單波9成唔入

屌你個福頭，又打原型

我覺得係4年黎出得最靚呢球

其實深左少少
係舒米高七左

第一場英超對妓入過

屌你咩 福咁都miss

靠佢真係食得屎

即討都無？

以前矮仔冇機會頂

好似近期都好少 多數都係匿係狗竇

羊今場識出地波

Hehe拎得幾靚

0708

柒得耐少左好多人, 即討好多時連半個PO都推唔到

山啲起步好鈍
睇怕都冇得救，要轉型啦

goalll

終於入

0-1

Goallll

Yeah !!!

普巴真係好撚準

1:0!妹靚交

又係Pogba and ford

1:0 福

Yeah

響袋

PP勁到

福 收你地皮

普巴

妹

我曼易能到

普巴傳得靚

妹靚到

普巴福仔勁閪到

福 普巴比得靚到

妹靚交！

普巴靚到

終於

大大力

華豬

福仔打邊真係傻的嗎決定

轉快少少啦大哥

無開一排啦 岩岩放監？

牙妹尾能到

妹福呢個組合好正

普巴勁撚到傻

普巴勁到

First touch都係一流

呢d真係class

終於識入

普福

Trashford

作客球迷大聲到

又係普福

福=馬>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>包皮

拉車打返正前就入波

普巴傳波靚撚到痴線

對家pair中堅唔多掂

叫能到😂😂

妹 拉車

人地送禮
一傳一射又咁靚

入波還入波
lin開波甩咗幾次波

普巴傳波真係世界級

痴得好靚

普巴最後一下D 傳送同時間控制真係世界級

Fifa式

普巴勁撚到
final third屈到仆街

一tick一逗一抽

正常發揮

普巴又助攻

1 接納

2444 首名入球 星期日 15
李斯特城(主) 對 曼聯(客)
首名入球
202 拉舒福特@5.00

$ 500.00

諗返起上場頭70分鐘 lkk正前

一向英撚中堅信唔過

以前羊爆有chemistry 依家普福

靚

病毒系係勁d

「連有出場， 先咁早入波」

10001

世界盃既普巴

普福
如果係lkk 會控甩出界拍手

拜利今場點撚樣

大巴足球真係浪費球員嘅才華

淫亂走位

同西甲武球王一樣, 吉祥物

留意到冇lin正選上半場都開唔到紀錄🤔

中堅真係

好撚正
但擔心健康

Lin

1001

福兩個紅既兩邊都可以俾中間藍衫

有冇手足feel到拜利就快派膠

現場曼迷係咁歌頌緊蘇C克查

你意思係擔心會j到出血?

伊雲斯vs Lin

Lin過幾個

超大聲

證明左唔係士氣波 迷摩狗

個輪換席根本唔夠頂
普馬he 中場三寶頂到幾多場

留意到而家前場好多換位踢

近74場入波先不敗

係咪要多謝摩蛇

馬達

嚇死

差啲爆

講真歐聯好快出局 專心爭四啦

哇山真係好慢